［多圖］4個月大貓b待領養 非貓義工

頭先又發動技能 又執到隻貓b 本身已經養緊5隻
又知道貓b實多人要 歡迎新手 但係有以下要求

1 不棄養
2 有窗網
3 餵天然糧
4 有咩關於貓又唔識既真係要開口問 有問必答 唔好出事先黎問

我唔係貓義工 都好憎貓義工 所以義工免問 冇人養我就自己養埋
唔洗你月入幾十k 唔洗家訪 歡迎留tg

利申 我已幫佢沖涼 滴埋frontline 餵緊天然糧

推

有興趣
屋企有窗網
但係未養過貓 想問下有啲乜嘢要注意
同埋天然糧即係點

noodlemaster tg詳細傾

留個tg先

天然糧即係以肉類為主既糧 無味精 無穀物 姐係唔係hills royal 或者超市嗰d廢糧
呢d糧好快食到你隻貓腎病

你可以留tg再傾

想問下邊個牌子係天然糧呢？

有好多架 可以睇下 肥美可口 絲打既post

我自己餵緊wellnesscore原味成貓 加canagan/kakato罐頭

我隻貓三個月大，食緊royal canin 幼貓糧，係咪可以轉食成貓糧呢？

記得樓主係之前幫狗嗰個？
想問而家隻狗情況點

Tg:Yauyuso

要食返幼貓糧 但royal快轉快好 好差 肉既成份好少 蛋白質好低
可以考慮天然幼貓糧

但係如果成貓糧已經細細粒又高蛋白質就可以食成貓糧 好睇你隻貓

就算唔轉成貓都唔好再食咁多rc 食到戎唔甩你想轉都冇得轉
wellness core 都有幼貓糧

狗仔主人返左黎一日 貼左告示 唔再俾人餵狗 但當然之後又失蹤
上星期我已經報左警 警察話告唔入 愛協仲跟緊。。

謝臭妹主人解答

咁樣唔算虐畜咩，居然告唔入

謝謝解答

4個月大會唔會好難湊

要教
我2隻由3個月大養起 而家1歲 好痴好乖
仲有2隻未斷奶養起 十級百厭好曳 依家4個月 仲要教
仲有1隻啱啱3個月 冇時停 超破壞

真係要教

應該點教
這隻貓成日咬我，夜晚狂叫唔俾我訓，又勁百厭

叫係正常 唔好理佢俾佢知冇人會理佢
佢一叫 你即刻又抱又盛 就會一悶就keep住叫

咬你都係正常
佢一咬你就拎枝貓棒出黎玩/掉個貓草公仔佢咬 久而久之 佢會知到牙仔痕要玩玩具

順便問下 有咩貓糧推介

會嘗試下，感謝賜教
第一次養貓，咩都唔識

詳談

Please contact me tg: ritzng

你係邊個

可以睇下肥美可口c打個post
要睇返你既budget
最好緊係唔好食死乾糧啦，
飲水都好緊要 多d比主食罐/自製鮮食
夠budget又做足功課 可以試下比生食
糧依方面要慢慢試慢慢研究
當然食唔食係最重要既問題

lm

想問下岩岩執翻黎點知佢係四個月 點睇

十分想試😭 tg: @kmtsang

睇牙仔

我另外兩隻女都係4個月 個身一樣size

nv instinct
wellness core
oven baked
貴都抵

Orijen
fromm
貴得黎垃圾

已有巴打要了！感謝大家

如果佢唔要希望話我知

樓主小心啲幫貓b揀奴才唔係一陣出事又要接番佢一定一定要確認佢裝咗窗網

當然 我自己都係養貓既人

佢話要再考慮！你tg係？

我屋企之前隻貓係錦田捉已經養左十年了...
除左天然糧個requirement外基本冇問題, 住村屋
想問十歲肥仔貓應該食咩天然糧好D?

可以食無穀物室內配方糧/老貓糧
或者鴨肉既糧 冇咁肥

到時候你隻貓腎虧 睇醫生睇到你窮

Telegram me

咁都會嫌貴 咁你唔好養貓 你食幾餐已經買到一包

屋企如果得一隻貓 你買一包糧先5舊水 食兩個月都得
兩個月拎五舊水出黎都有困難你要檢討下

最憎d養貓又要餵垃圾糧既人 隻貓自己唔識揀 有咩食咩 你做主人既都唔幫佢 冇人幫到佢

我有意收養

想養點留contact

本身有隻半歲大貓貓，諗住俾個伴佢

留個tg

你係上次走失貓的朋友？今次記得關窗啦

想幫屋企兩歲幾黃貓加伴

好對唔住... 已經裝曬網... 可以影相作實

tg左你啦快覆啦

越垃圾既糧隻貓通常都會係咁食 因為重味 就同細路仔一樣 鐘意食垃圾食物 但係人都知對身體唔健康

我記得以前養貓狗，我食咩，貓狗就食咩！
隻貓想食消夜，自己會上山捉老鼠來食。

我記得古代嗰時 個個人都茹毛飲血

Tg me please
想養好耐
村屋 有網

有意領養 好鍾意動物
2017dse 屋企人終於肯俾養

要求1，2，3 一定做到
要求4 我會努力

隻貓食得平 食到年紀大身體差 醫佢果陣你就知仆街
btw Canidae呢個牌子有無巴打隻貓食開

我都有興趣養，有養貓經驗，如果最後無岩巴打認領歡迎找我

tg moviemonster

想睇下有無緣份養到佢 會做到以上要求 如果未有人要 可以搵我 tg:superman426

唔該你地唔係真係養到就唔好留言
乜都傾好哂又話可以好好對佢 先至話未過屋企人嗰關
咁你就咪一直要我tg你又話好想要又乜又盛

仲有一堆人 一聽到貓仔流浪完又生耳蚤又腸胃炎就嫌煩
大佬佢本身係出面食到污糟野唔出奇呀
我幫你帶埋佢睇醫生又嫌醫藥費貴 又嫌餵藥麻煩
我再話可以幫你照顧到佢完全康復
又話嫌太遲先接佢

屌你老母我已經又唔洗家訪又唔係義工
依家係你地麻煩呀
想點呀 睇醫生又嫌貴 餵藥又嫌煩 我幫埋你又嫌耐 點呀

d人咁pk都有 e家隻貓情況點